【連登跨年】2 0 1 7 年 連 登 第 一 個 P O S T

祝大家新年快樂，GPA 爆 4，DSE嘅直入三大，扮工巴絲搵多啲，單身嘅搵到另一半，有另一半嘅狗公綠帽遠離你

新一年最緊要開開心心

係你啦
應該

第二回覆

唔係你
抱歉
第一個係 62001

痴線佬

新年快樂

0200 Pish